「末日博士」預言樓價最多會跌4成

機會來喇

警務人員子女關注組

佢個樣好似岩岩瞓醒

佢意思前提係要跌兩成先
否則都係gogogo

都係打個六折，市區五百呎樓都仲要四五百萬

錯足十年

係就好

專家食屎啦

成日飲醉係咁㗎啦...

永遠淡友

True

專家食屎啦去 JPG

廢淡!!!!

精神左架啦，佢未俾人炒之前隻黑眼圈仲勁

啱啱想講
佢鳩噏咁多年HKET仲搵佢都幾有人情味

唔止十年啦
我諗佢由港島樓仲係200萬買到個陣開始講

訓得足

燈

之前唔係有人爆佢一路出文唱淡 一路大手掃樓？

真係錯咗十年 諗住年年唱淡總有一年中 但可惜香港樓市係唔會跌

佢次次都話爆 佢話油價一定要見10蚊 睇下信唔信佢

最多得4成，可以只跌1%

長期訓唔夠嘩

唔講其他 剩係睇個樣都唔慌會贏錢

同燒山齊名＂燈中之燈＂

聽佢學一D 財經同埋書本上既野係絕對OK既..
但落場炒野始終係要實戰經驗重要..

個朵夠照

普遍樓價一萬呎就差唔多

講足一世，有一次啱就有嘢可以煲下

佢早一兩個月仲講緊對樓市影響輕微喎

係比人嘈醒仲未瞓夠嘅樣

我最欣賞的財經分析師

商台晚上10:30分好似周二，另有缐常常出現😀😀

佢不嬲都係咁

縱慾過度，成日拎住樓跌打飛機

等左十幾年樓價都唔跌
好多想買樓都係咁嘅樣

4 成咁少 ? 放長雙眼睇下啦

跌9成基本啦

跌個閪

佢唔止個樣未訓醒 連個腦都未醒 睇淡睇左10幾年都唔認輸

博士笑你地唔讀書 無讀過書 識咩鬼

7頭一名

till 2046

佢好似十年前已經講樓爆，信佢就真係人體爆炸

沈大師仲未正數過，咪一樣有人搵佢出黎鳩噏

佢個樣好似習總

完全唔似

哦